到底邊個仆街話樣唔差就大把女溝

晒鳩氣
有樣有口才 一樣無女要 屌你老味啲女個閪鑲金咁
唔識溝女 真係唔撚識溝女

即係你樣衰囉

唔好玩啦 十個有九個都話靚仔
真係樣衰就連朋友都無啦

咪撚呃埋自己好冇 事實話你知你係樣衰

有口才但唔識媾女？
咁你d口才用咗係邊令你覺得自己有口才？

有樣有口才都識唔到就抵你死啦

樣衰先多朋友

溝仔囉

有樣？ 自貼先啦
有口才溝唔到女？ 你啲口才去左茶記溝啊姐用？

自貼先講

你d口才用黎參加辯論比賽？

圖呢

傻撚咗
晒鳩氣 無人明就算

嗰9個係街市同茶餐廳D阿嬸話

重點係個樣正正常常咁都係溝唔到女

你性格難頂囉

咪on9，啊計錢同家底
開頭溝女最撚有用一定係口才

口才>外觀>技能

認真 我就好撚討厭d人覺得自己中上樣就好撚自大咁
Even你真係中上樣 你成日覺得自己好靚仔都會好乞人憎
我真係識人個樣生得唔錯 但就成日都覺得自己edc咁靚仔
真係friend都唔想同佢做

撚，你個樣

你口才次次都引到女仔笑先有用， 串串貢果隻人見憎

冇口才，得口技，點算

其實把口比身高樣貌更重要

係咪你自視過高 份人自大 或者性格唔gentleman
或者你個樣player 或者...易比人friendzone

傻啦 街市個D唔計架

我緊係無主動講自己靚仔啦 人地講過 我講返出黎姐

有俾人話過樣似player 但我唔係

唔識溝女 幾靚仔都無用

死火啦 樣衰過我個啲都有女

想認真討論但你班撚屌剩係識jer住樣呢點黎話我樣衰 樣唔差呢啲全部唔係我自己講 係身邊朋友講 我再講返出黎 點都好啦 jer住呢點無意思

代表你其實樣衰過佢

得喇得喇 你最撚靚仔我樣衰 滿意嗎

又話自己口才好
點知連點表達自己優點都未識
淨係一味話自己靚仔靚仔
除咗靚仔乜都冇都唔好得去邊

睇你同人嘅對答 就知你點解溝唔到女
仲以為靚仔就溝到女 膚淺之極
真正嘅靚仔係唔會借d意周圍同人講自己靚仔

拗咁多做咩 你自貼咪知係咪靚仔

口才太叻d 女又會覺得你太口花
所以唔唔好太刻意表現自己

係都要jer住呢點

其實係上面班仆街錯撚晒重點

終於有人認真討論

自拍一張睇下幾靚仔

做人唔夠謙虛，俾人話唔靚仔就覺得自己個樣正常
又ff呃自己話靚仔
仲點溝女

外觀>口才>技能
正常
第一印象
係外觀先

新年見得太多虛偽親戚俾人讚你讚到high左？

睇樓豬講野都覺得係西性格 算吧啦 依家呢個年代個個女都性格行先 樣普普通通就ok
咁靚仔反而驚你出去玩

食家係你唔明
你都係傻撚左佢算啦

無相你話你係彭乳硬都得啦

我樣唔差

有車有樓都溝唔到女